琴日情人節 今日就分手 快啲恭喜我啦

恭喜

分乜鳩野手

又一條毒撚扮有拖拍

女人真係飄忽

八掛一問咩事俾人飛

仲想點 唔係正日分手

入球慢左比40u笑所以分？

其實我地係由好好朋友 之後走到情侶既關係 當初都冇咩野 之後拍落發現啲問題出左泥 我地唔可以好似普通情侶咁拍拖 大家都好似有層紗咁 如果好似情侶咁拖下手攬下佢都會好唔自在 好唔自然 覺得好似唔係拍緊拖咁 到左琴晚我同佢傾 佢就提出分手呢個方案

better next time

利申佢而加重係我隔離

第一次搞gay係咁

如果我另一半一路拍拖一路上連登 我都想分手啦

我地已經唔係情侶關係啦

咁係你隔離做緊咩？

而加搭緊火車 就呆住咁坐係到

好快帽事啦

初戀

每段初戀都係難忘架

佢就快落車要走啦

傻9先拍拖

係咪唔會再見㗎啦？

我都唔知

恭喜你唔係正日分

yo are not alone

條女咁撚醒，食撚埋情人節大餐、收撚埋情人節禮物先散

有冇啪啪啪過

一齊咗幾耐

我都浮起了分手念頭
乜都無送俾我,
我俾佢既驚喜位又破壞晒,
成餐飯掛住玩電話.
第一年已經無野講到要碌電話,
我唔知點拍落去

分手要狠

收左禮物先

分手都要拎埋著數先分手

啪都未啪過

你同我既角色好似一樣咁 成日出街佢都係咁碌電話
有驚喜位佢都唔係好識比反應我 好尷尬咁

其實真係唔耐 2個幾月